（美國撚入)有冇人用cellular data回唔到post

有冇巴絲係街回唔到post
利伸：T-Mobile 用家

有
我都係T-Mobile 另一部電話Verizon一樣回唔到
屋企wifi又唔得 要用xfinity wifi先得

TMobile 用家冇問題
Wifi 用Optimum, Time Warnes, Fios都冇事

Testing

T-mobile 回到啊🤔

用緊tmobile覆

呢度咁多T Mobile,
btw, 呢排Tmobile Tuesday d 野幾伏

T-Mobile 一直都覆到